香港人幾時革命！

藍絲 紅底 見到港人被射心臟會講抵死架！
班人無人性架！

唔好再用人性同佢地講野
到頭來俾人襟住系地下黎打

香港人！反坑！